「我係人，我做唔出囉。」

「我係人，我做唔出囉。」 - 李碧華

名采論壇

五戰五敗的「哪吒」方國珊，雖與立法會議席無緣，但這回補選得票較兩年前升近一倍（有6萬多票），可得「飛躍進步獎」，卻非后冠，故心生不忿，看來下回又再戰江湖。
方以獨立身份參選，但一直疑似「西環的人」，會否靠攏建制黨派？方與禮義廉的葛（偽）博士有恩怨，更強調不會加入工聯會（工賊會）。

她道：「我係一個人，我做唔出好似王國興嘅行為，我同佢哋有唔同。」
立法會補選剛結束，王即策劃DQ當選的區諾軒，提出司法覆核「迫在眉睫」？都一把年紀又落敗退下火線了，仲咁好火？有機嗎？
難怪方道：作為「一個人」，我做唔出囉──不過任何人都做不出的，還有很多，很多。

林鄭接受英國《金融時報》訪問，她表示：「最敬仰的政治領袖是習近平，我覺得習主席言行愈來愈有魅力，愈來愈令人欽敬……」又：「2014年佔領運動是部份年輕人因『妒忌』有錢人而變得激進……」（不是9.28金鐘那87枚催淚彈嗎？）──人說林鄭否認「擦鞋」是欲蓋彌彰，但其實她真的不是「擦鞋」，而是「吮癰舐痔」，妹仔媚主。
其最信任之閨密羅公公，及時稱頌777「一柱擎天」。擎天靠骨氣，請問柱從何來？
各位，你們做得出嗎？